邊個打靶將維園道往中區cut剩一條線

而家得翻一條線，車流慢好多
好多時左右線嘅車又隨時會cut出嚟，險象橫生

點改都係仆街嗰度

最好笑係改完之後去香港仔隧道啲車又係塞車 去紅隧又係塞 不過而家分開咗兩條線塞 仲衰